男朋友係澳門人(你問我答)

點識

Friend撘friend

澳門可以去邊拍拖

喺邊度讀書?

大三巴

睇錯獎門人

去兩次都悶啦

有時過香港

過兩次都悶啦
利申：女朋友澳門人

咁你地多數去邊

真係乜鳩都可以開你問我答

悶死
留係屋企上網炸

所以先叫佢過香港

幾耐見一次

有無搵炮友

底褲咩色

中華人民共和國香港省

雲啊屌你老母